沈陣營第二百五十期 - 師父和你飛開淡倉

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百四十九期 - 沒有股市、只有暴政

push

612 721 811

其實樓王講得岩，P牌風向由7月開始就黎料。連仔新政策仲係針對唔到P牌整風向問題

個公安會唔會去北大荒勞改

\|/

每個人既背景唔同，都會有唔同既取向，例如有啲可能本身家境真係唔好，心底裡其實有少少仇富心態，有呢個機會就會想呢班中產嚐下苦頭，佢地冇可能理性分得番開

傳捉到嘅公安，現場好混亂！

公海post話件公安走左點做到

嘩屌個標題

有左膠放咗

未走呀，包圍緊

大公報就係做得柒，學連登起底用於外交上，孭撚咗大鑊，家陣美帝國務院咬住支共唔放，一件蠢事就可以全盤改寫局面，就係咁

而家呢度咁紅，如果冇組織黎搞事先係出奇

黑警邊緣人

同埋要搞清楚一樣嘢，我哋表達嘅意見唔係割蓆，係想大家做好啲，想增加大家贏嘅機會。

用呢個問記者會班狗, 等班狗答你話正常人係比人圍個陣都會驚, 想走, 就兜返去話示威者比警察圍都會驚, 點解個陣就會比你地話係襲警

其實放咗佢佢仲大獲，兩邊不是人

屌又有人放流料仲上埋熱門

連狗收得政協錢點會同你捍衛自由呀
咪同wiki wong一樣 day one就只係一盤生意

要等今日呢場平靜返先可以做到賽後檢討

返上去要被消失

生禽左件公安

放人好，一間比黑犬話非法禁錮就唔好啦

要睇下有冇片，影到佢做啲不正常行為

屌俾個保安借機挾撚走

以win the war嚟計 真係要等美國嗰邊發酵

民間自發再能夠做嘅已經好有限
由被罷工開始 啲中間派已經唔再絕對地支持示威者
只係政府真係太柒 先頂得住個民意逆轉

聯想到勇武係咪應該乘勢收一收呢 而家咁多鬼

如果條友真係公安

國際傳媒同english都一定幫手大煲特煲啦

走隻公安出嚟

同立法會個一次一樣
執身彩
而家好睇囉
食花生睇林鄭解簽

人哋住深圳搭飛機返屋企啫

隻公安又幫左蔡英文
韓國瑜：媽的貢丸

啲人做乜鳩成日咁多人圍著，三十個都夠啦，自己人逼自人

整個包圍網一圈圈，條友邊可能走得甩

要耍實耍得甩 不過走入示威堆又帶兩6棍 自己諗

個公安其實係港獨分子 同大家一齊參與和你飛示威活動

係囉，睇撚到火撚滾，屌

公安去香港
是為了消費讓香港發大財

點解支共港共被全世界圍屌，要搵北韓支持，原因咪柒事做得多，以為好撚醒嘅策略，文明世界最厭惡嘅專去做，就有咁嘅結果

港獨滲透大陸公安武警體系

開始有人回頭，睇翻啲片，一啲怪行為係咪有鬼

大公報爆人私隱，即係出事了
就是一例

再唔係老屈佢落睇香港睇人點搞示威，想返深圳照板煮碗

台灣發大財

公安啲柒事蠢事多啲傳返去支那就好

等啲人唔再怕城管

這可以

唔係改左P牌推唔起post咩？
好似改左P牌一日只可以開一個post

因為班黑警敢做唔敢認，誠信破產，比人懷疑同入哂佢哋數係無可厚非

江蛤蟆都好過佢啦
起碼識拉二胡娛樂下鬼佬

可以用回覆洗版方式谷熱門

本人向該公安建議：哎喲，同志，你反共，單靠兩枝棒，是不靠譜的。

冇錯

公安遊客去搭飛機帶兩碌棍係身想知點拆咁都冇問題 機場安檢應該要比國際重新審視

既然支共開聲，話港獨有恐怖主義的苗頭，咁有港獨勢力滲透支共公安武警體系，都好合情合理。

支共殺氣騰騰，話要：劈風斬浪，止暴制亂，原來係一早知道有公安已經叛變下話。

咁公安同志，真係辛苦哂你

逢親間諜周到但又唔殺得既，梗係笑口噬噬歡送佢走
最後再大聲補多句，同志，請你回去好好努力建設民主中國，有什麼不懂的隨時給我們打電話問一下

波蘭串鳩德國軍費問題

機場班人做緊咩?
顛Q左?

屌你開乜嘢遮

波蘭串德國就緊架啦，鬼叫有原罪又比俄羅斯易恰啲

好撚多鬼

顏色革命 = 紅色革命

香港誠信基本各方面都破產, 只係咁岩呢次底線傳底先好似槍口一致
始終俾左膠出賣一次又一次, 同埋有D 本身真心膠
你係鬼, 佢係鬼, 個個都係鬼, 唔識分唯有全部唔聽人講一律當分化不懷好心
支共港共咁鍾意內鬥, 真正原因係咪太多膠

一陣推爆玻璃或推到人跌左落去就輸哂

屎為根本係用科技包裝嘅炒樓炒地皮公司，家吓見真章露晒底，根本核心技術冇料到

放咪放囉
你估差佬黎到佢又會無得走咩

天佑香港 好彩爆單公安出嚟

唔係現場，但搵唔到有報導佢有任何怪異行為，係講佢帶左兩碌棍，圍佢都冇乜用！

直播旁邊咁多個話打鳩佢
仲唔係鬼

唔走就軟禁, 你拎夠料佢走左對你有咩害處
打鳩佢有分加?

喂呀

前人大代表:一封「香港抗爭者致內地同胞書」,攪亂了中共北戴河會議嗎？

火燒後欄行動

立場記者搵命搏

要刮人隻眼又血債血補償好在其他人冇理

一定係鬼，連立場哥哥都屌

咪比位人哋告非法禁錮呀

發覺google完d野 fb會彈返廣告

老黑入左人群搞事, 咩人都屌

cookies

俾位政府入，搞到冇得再坐機場

有公安又點會冇其他

[FACK CHECKED，不是同名] 機場的徐錦煬是深圳福田公安

自從用左老黑同狗混入，好難做到兄弟爬山

共狗真係好癲

堅有鬼，睇直播有幾個特登迫埋去唔知攪乜

港台LIVE

再睇埋, 搞左咁耐可以一個差佬都冇
機場特警呢? 有人而家恐襲成功咁點
成場戲真係肉酸

港共報紙即時做嘢

【機場集會】示威者堵離港大堂與旅客爆衝突 中年婦與兒子失散被拒放行

夜期老美

冇消息夾升

又玩電話

機管局搵幾條友出黎維持外圍啲秩序都好呀

侵又縮？

有冇source，搵唔到

又有人話傾咗電話，搵唔到

又話又再傾，關稅delay

US removes some items from China tariff list, delaying tariffs for others, including cell phones

支幣即刻去番7.05

應該係呢樣

想殺師父啲淡倉

又扮買農產品

侵條閪佬又玩電話

即係反左手

扮買農產品

咁我懷疑 cfu 今日走咗 call

係俾人打撚曬25400

屌玩乜撚電話

最後都係要睇返中美貿易戰

搵到，呢鑊支共可能真買？

話喺公安嗰條友應該冇事，比人打就一定有，有人話喺扮暈，現場話唔放人嘅一係傻，一係鬼

打傷個公安，係咪搏大陸出老解？

why not both?

打左師父隻夾萬牛再上

已經理解唔到機場搞緊乜

師傅又早咗小注牛搏反彈

咁又唔會，輔警柒咗割得最快，臨時工，越境扮示威者嫁禍，美帝睇到嘅

唉，好撚傷，今日夜期開市沽尻左。平左蝕左5叉野

trump 真係無撚用

我覺得咁樣圍佢有啲肉酸，現場咁多人，圍個大圈就得，扮暈又好乜都好，起碼比個空間救護員急救先！

係好肉酸

呢3000億關稅究竟加唔加？

聽日應該林鄭，港澳辦，中聯辦全部開會

撚識咩班衝衝子，一聽到公安兩隻字，連屌緊閪都唔會記著做乜

照睇就冇講話唔加關稅，或者買完豆壓後一個月？其實都係拖到大選

如果呢鑊又唔買，係咪3000億加到25%

冇啦，佢想穩住農民州份票源，同埋做靚少少經濟，但會俾大陸睇死佢，連任成功先會再搞

今次真係 cfu 話齋，大陸會寸步不讓

熊
日元
金
全部比侵侵大巴大巴咁擒埋去

CNH 一嘢升穿七

係驚佢玩緩兵，目的，等香港事件擺唔到上枱先再玩出爾反爾。

靠佢打中國始終都係痴心妄想

外國只係手段之一，波都唔會淨係打一瓣就可以屌打全世界啦！

幾個鐘而家先到場？，不過我有得同狗仔解釋，咪話狗隊一出現，示威者更加群情汹涌，所以到而家先嚟

機場多人到咁可以點清場？

真係射 TG？

啲人禁重口味

如果係買豆，侵肯定唔講香港問題，要靠美帝議員

G20大家見識過，我早就知佢靠唔住，好彩安倍出聲講咗吓

7.0X

頭先個 low 6.9912

今晚真係輸得好勁

不過冇錯係支撐位，照計又可以call 了

夾死人

講緊機場, 隻鬼入黎就輸成咁

咁機場都係夾死人嘅

隻大聲公狗乸d犒真係諗過度過, 點講野先令到成班人更加嬲

不停提其他人點睇, 想話佢地係鬼,
不停講要和平理性非暴力, 比外媒聽

屌嚇到癩屎

呢啲消息其實對談判冇解決過，一日冇真deal只係舞上舞落作用，除非支共滿足哂美帝要求，否則依然係睇7做支撐位

睇Now news live 有幾架警車在機埸出面;是否乘機清埸……

唉！機場應該和理非，就算條友扮暈又點，佢做過乜唔比佢走，機場仲要好多外媒，我係狗隊就企係到乜都唔做等你班友玩

機場個班仲無腦過平時D衝衝子
第一次有想班黑警快d拉哂佢地既呢個想法

有條金髮友真係冇腦

呢單野仲要好多外國記者影到哂
全世界都睇到呢班追求民主自由既示威者係咩質素

得盾同棍, 煙呢?

其實可以推所愛dirty work落狗同公安度，示威者唔割席，但割班疑似狗既鬼，將計就計

佢連立場記者都打 又推救護員
佢應該唔係鬼 係真心仇恨上腦既無腦豬隊友

洗乜煙，而家大條道理用棍驅趕

外面仲有班人覺得攬住件公安着數...

有冇人信先係重點，而家軍政府大條道理驅趕示威者

仆街，唉
直頭係迫差佬落場掃

今晚單公安可以夠玩，要睇連登仔同文宣識唔識得將計就計咁玩，有個靚既下台階

睇到真心嬲 咁樣做幾多文宣都無用
最獸性個一面比外國記者影撚哂
分分鍾人地仲有live緊

呢班衝衝子冇得賴架啦，差佬邊敢埋去襲擊警車

想點？

俾架救護車走，唔俾警車走，咩原理？

有個人明搞事，想整反架私家車？

架私家車係狗車黎

oic

所以我話最後結果估唔到，講明和你飛，最後騎劫變成阻你飛

而家係機場班示威者柒攞！聽日再有人去機場示威，軍政府大條道理話保護遊客，唔比你停留

聽日就唔去啦要出奇不意

【彭博】-- 川普政府將把擬對部分中國商品加征的10%的關稅推遲到12月15日，繼雙方進行了自近期緊張局勢升級以來的首次對話後，展現出美國立場有所軟化。

股市受此激勵在周二大漲。

美國貿易代表辦公室周二發布聲明稱，部分關稅仍將按計畫於9月1日生效，而「部分產品將基于健康、安全、國家安全和其它方面的因素，從關稅清單中刪除，不會被徵收10%的額外關稅」。

「此外，作為美國貿易代表辦公室公眾評論及聽證程序的一部分，決定針對部分物品的關稅應該推遲到12月15日，」聲明繼續寫道。「這一類產品包括，例如，手機、筆記型電腦、視頻遊樂器、某些玩具、電腦顯示器以及某些鞋類和服飾。」

大約2500億美元中國商品已經被徵收25%的關稅。

根據美國商務部網站發布的聲明，中國副總理劉鶴與美國貿易代表萊特希澤及財政部長史蒂文·姆努欽在周二通了電話。雙方計畫兩周後再次舉行電話會議。

原文標題U.S. Delays 10% Tariffs on Some Chinese Imports Including Phones

欲联系记者请洽：Jenny Leonard 华盛顿 jleonard67@bloomberg.net;Shawn Donnan 华盛顿 sdonnan@bloomberg.net

欲联系英文编辑请洽：Brendan Murray brmurray@bloomberg.net, Margaret Collins

For more articles like this, please visit us at

©2019 Bloomberg L.P.

咁樣送幾個頭比人, 班狗都知係機場唔可以亂用武力, 唉

呢班衝衝子真係豬閪黎，迫人割蓆
點撐呀呢鑊

班狗知全世界影住, 有人喝就識得上返警車

有勇無謀，真心無眼睇，都係準備定移民算

班狗識做戲, 屌你老母, 扑爆人頭識得即刻幫佢包紮
屌你老母

個人嚟講，基本上最穩陣方式避共

港女高潮完嗱

[機場入]鬼佬：我屌你班示威者 零同情

機場做咩搞到咁大鑊

仲諗住個公安未必搞到咁勁 點知出到成堆狗

而家班狗只係忌憚樓下抵港層仲有遊客
如果唔係入左去血洗啦

原來拎左支左輪出黎指人, 呢下真係打左衰牌都有返d野比香港人

而家就係睇邊個柒啲！

聽日靠777出黎9 up救淡友

劇本本來都好好地, 又俾毅進仔演爛左

有狗用左輪指人?神助攻wo

琴日贏，今日輸。又送頭
人蠢無藥醫

黑衫依家全部入返去就贏左半

香港人命不該絕

有一隻狗比人圍住, 冇人郁手打佢, 但係佢拎左支槍出黎指人

支左輪

而家次次都公式化咁, 冇左出奇不意

呢個超級大傻仔 大sir部署左成日既行動比佢一個動作收左皮

抆真槍gg

pull左

真心英雄

天助港人

毅進仔好波

方向報

天佑香港

條友係真香港狗狗還是支共武警公安？

我覺得衝衝子係柒架喇，但暫時都仲OK，不過如果有遊客搵駐香港領事館幫手，有領事館人員响度，就一定要放佢地走，留番個好印象俾佢地，證明示威者都係講道理，攞番少少分

真係有幫助咩，唔覺 wo

柒完, 對家仲柒... 呢鋪真係冇眼睇

福建同鄉會

又周一件

我地六月以來，沈門一路講緊每次示威者柒左嗰時，政府都會再柒啲，但係唔喺每次都咁好彩，當時覺得好多野都係巧合，我而家覺得係天意

同意, 真係一個昇華黎

起碼個焦點唔係去哂示威者嗰到！頭先真係好肉酸！

黑社會扮外媒
拖入廁所餵佢食屎啦

而家周呢件個袋帶藍衫我愛差佬

林鄭好撚開心啊，只要派幾十隻鬼搞事就騎劫到機場和理非一齊搞事

我真心覺得要小心啲狗狗，同埋連登風向黨

唔係呀？又送分？

等睇又重覆頭先既局面

乜撚野我愛黑警

成件我愛警察福建tee
而家扎撚左喺行李車，唔知係咪準備遊街

獲獲新奇獲獲甘
究竟要幾弱智先可以每每比對手柒

為左個公安
中共越做越出面

一時之快，但對成壇嘢冇 positive impact

救命，真係個天都要收老共皮，柒咗咁多次都有得兜翻

又搵救護車, 希望今次識做放佢走

天命

應該要放佢走，不過文宣而家就有野寫

個福建佬做乜鳩

天有眼的

其實8月以黎都無左文宣好耐 去晒捉鬼

屌，嗌緊除褲

對面文宣就有嘢寫了，連埋美國咁樣轉身，分分鐘今晚就係轉捩點，運動收皮嘅起點

都有既, 幽默手法處理, 好過劈黎劈去
捉一個就遊街示眾, 衝衝子唔會殺紅眼, 一舉兩得

DKLM無睇一陣就跟唔切

係發洩咗道怒氣，但其他人會點睇？在場外媒會點報導？

咁冇打佢，算係咁架啦
任何一個地方捉到二五仔真係會拖入後巷打到殘廢

做完gym返屋企
班勇武又做乜春? -.-

依啲場合應該做返和理非，如果係荃灣就唔同講法！

所以我都贊成唔打佢，但其他方式既abuse都一定要有
唔可以俾人知道做呢啲事冇後果

on9兩個字，如果形象唔緊要嘅話，搞乜柒文宣? 登報把撚咩? 直接去衝狗屋算撚數喇

有人一度試圖將他的褲子脫下，但最終被阻止。

公民黨郭家麒、工黨張超雄已到場調停。

假記者又撐警衫 好柒

正式宣佈, 黎緊幾日機場都好撚安全

一人一把開山刀殺入去狗竇啦，我真係冇眼睇

今晚真係高潮迭起

又柒翻

大家都係發洩道氣, 一個就打到佢死, 一個就只係遊街
最少唔會出人命先

其次外媒點睇, 交返俾文宣組; 紅白藍衫打完人冇事, 冇還拖啦呱, 外媒又冇報導
有時唔係哀兵就必勝, 適量還拖算係咁

香港咁大壇野可以一個人都冇死起外國黎睇根本奇蹟
唔係鼓勵D 乜, 只係呢種手法算係可以起現階段之下發到大家道氣之餘又得到共識, 再叫打死佢個D 肯定係狗

google完佢係真記者, 不過係環球時報
最大既問題係佢比外國記者問佢係咩身份時, 佢答左係遊客

又有支美國旗响度既？

屌 中共喉舌係on9

因為仲係門口個陣, 成場靜曬, 比外國記者問佢係咩身份, 佢咁樣答

環球時報記者係副業姐

結果都係打鳩佢

郁手個班都係自私撚
私怨上頭, 俾你打死左佢有用咩?

唔知真定假

唉

我唔會同前線割席，但佢地有啲人真係唔識點做，其實佢冇做過啲乜野，屌完佢就算！

被罷工真係一個分水嶺 往後愈係想救番場運動 愈係消耗啲民意走

好睇過過睇戲 完全估唔到個示威行動咁樣行

有條打人on9 係咁大叫大家放心 和理非唔會割席
真係無腦勇武派

今次未必。
BTW, 天佑香港

我諗佢地係想俾其他卧底睇到做25唔係無成本
811老銅咁樣俾人捉左幾位手足，難免心中有氣，唔想以後再發生

依家有鬼無啦啦打人, 仲係冇人拉走佢, 真係攸得好差

個屌字太負面
係關心佢地，同佢地研究應該點處理件事

唉，都係嗰句一係鬼，一係冇腦

根本自降身格, 批評對家做番同樣既野
持住和理非唔割就為所欲為?

核爆都唔割係口號, 到時割左你地點?
唔通又去打撚死和理非啊?

前線一堆人仲要肯定有鬼挑撥情緒，只可以今晚後再檢討

屌那星個隻鬼黎架喎, 阻醫生做野??? 我唔信會係示威者黎

我覺得現場太多鬼挑撥情緒

紥辨佬？

係, 仲係到一路話和理非唔會割, 乜野勇武

聽日狗記者招待會一定大做文章，柒婆分分鐘容光煥發嚟開記招

如果醒既，見到想打條友既，穩幾個人拉走佢，如果佢想打鳩拉走佢嗰啲兄弟既，九成係鬼

係，啲明搞救護嗰堆明係鬼

未見過有人阻醫護人員, 依家走黎係咁阻人???

黑警職業病

又講各有各做，屌你左膠㗎喇

肯定, 成班人送分俾佢

今晚後要冷靜響連登幫手勸下班友，有堆明比鬼煽動

支左輪都spin唔到啦 影得咁清楚個警察咁克制

邊有得勸，成班傻鳩
柒人只會做柒事，勸得幾多次

睇到好嬲 連女first aid都打 敦家鄰醫生又打
平時人地first aid係前線救左幾多手足呀
仲要指住now記者話影乜撚野 真係痴撚線
如果佢唔係鬼 咁我祝佢下次上前線比畜龍捉到

割𥱊囉 所有勇武都係鬼

又係從後打一個咩都冇既女性 人地用拳頭圍下你救走返個女仔就用槍又想點spin 又話示威者好危險? 棍都冇支wo

拆鬼, 呢D講自身自律
小不忍則亂大謀
成大事食屎都忍

忍唔撚到衰左咪賴屎賴屁

0010，機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。

#現場情況

用呢個洗皮囉

唔好吓吓咁啦，勸一次就聽嗰啲就唔使你勸啦結果又係一班人圍埋叫人衝衝子，同割咗有咩分別呢個世界唔係個個好似沉們咁理性同識分析，真係要多一堆人出黎勸

當然勸到火就一定有，我有時都好火，但無計，教到一個得一個

由鳩佢喇，根本只係想同狗鬥，乜柒5大訴求無關嘅，最終民氣消散

準備開沽 師傅同船錢如噴泉

冇大台，滲透係必然既事。佢地根本都冇揸緊一啲原則去判斷形勢。只要你本身有一個堅定既judgment，至可以抗拒任何滲透

由被罷工只係阻香港人 升級到被停機阻全世界
我就覺得已經接近玩完

而家係得番睇美國做嘢會做到咩地步

[url]

NDH 流言澄清
Fact checked from multiple primary source:

NDH 1B / 1C Ward
冇收過cord compression
冇收過fracture femur
只有一位fracture humerus而且已經做左OT
其他既義士大多都只係neck pain
無大礙 可自由走動

有警察有嘗試阻撓他們聯絡律師
但亦有警察都比佢地打電話

同埋已經有人幫佢地搵左律師
但有冇見 講過啲乜
我地就不得而知⋯⋯
所以大家放心
佢地大致安好 有得食有得訓

admin: 請留意, 近日有人有組織及有目標地開新戰線 - 假消息戰.

1. 制造假消息. 令到日後再有D 嚴重受傷既消息都會比人歪曲 / 質疑.
2. 放人入各group 收風 + 放流料, 互相質疑, 分化行動
3. 放人扮遊客 / 示威者, 制造畫面作文

大家聰明既香港人, 小心唔好再亂share info.
幫手keep clean information.

另外, admin 警告作文, 消費傷者既人.
你現在同全體醫護人員作對.
依家唔係你既年代, HA Secrets 團隊有龐大網絡做fact check. 亦有大量良心同事投稿幫手fact check.
我地唔需要HAHO大台 , 我地HA Secrets 都一樣有得放消息.

如果你打算挑戰整個醫管局,
我地會全力捍衛我地既病人.
你注定會失敗. 然後比人用完即棄.

今日啲流言話好多人受傷好嚴重，應該係配合今日機場嘅事！

成個時事臺睇多兩眼都出事

拉跌咗就即刻收棍
「如果係外國開埋槍」

我就唔知你隻咩眼睇到呢條片係警察用過份武力

鬼係難攪，但我仲相信奸有奸輸

太多鬼

打first aid既一定係鬼啦，衝衝子雖線衝動，但仲有人性

更多上咗頭嘅人

係，奸有奸輸呢句，呢兩個月都試唔少。

Rule of engagement
唔跟就拉番落黎先
拉落黎唔代表覺得你係鬼

拿 所以仲邊有得唔割𥱊

69
612
71
721
811
中間細單已經唔計，呢條5穿1你話幾難先中到

和你飛宣傳係本意，有個額外嘅bonus港共自己停飛，心雄忽然變成阻你飛，到發展到開拖各樣

咁當初唔搞好過

如果個隻係狗, 算唔算割蓆

我只能夠講，一個群體既人既水平，決定左佢走得幾遠

我入連登唔算耐，但我認真睇既post只有沈門，呢度既人水準高。但離開沈門，群魔亂舞。我冇咁偉大，要走去教化邊個。我只係想搵一個能夠互相理解既群體去溝通。

而我必須講，如果要靠連登仔打贏呢一場仗，我真係覺得天方夜譚。水平太低。一般user根本係分辨唔到各樣意見邊樣需要理邊樣唔駛。我承認我係極之elitist既人，但連登真係無法說服我去服從群眾智慧。

而家只係有人比連登仔柒好多咁解。林奠志大才疏。所以至俾你地take到咁多advantage. 換個韓國瑜黎做特首都夠收你地皮。

所以，唔好話咩勸唔勸，我唔恨做國父，佢地想點咪點。做衰左唔好賴和理非割蓆，係咁多。

減少自發系列遊行 民陣做返和理非遊行針對返訴求 市民做返中信元朗爆眼文宣 落區播片派傳單 要整理返兩個月的事

金毛以前出現過幾次 (好似係)
希望有人起到佢底

隻紮辮狗比現場既人講,
佢一開始就用不割叫人圍住個條友, 再不斷叫人屌佢大陸仔假記者,
想人地跟住佢屌, 自己屌完就郁手, 再係咁講其他野想起哄

71真係估都估唔到個輿論會係咁
不過呢度各位師兄弟嗰時都講過唔會次次都咁好彩
今日就係考驗大家嘅時候

呢場運動中，最多retweet係616大遊行人潮自動分開比救護車過嘅video,摩西分海咁，贏得全球同情

和你飛係和你非
勇武都係得勇武

你自己唸真不割𥱊嘅原意係乜

點解佢係狗就割得？咁即係我出去打個first aid你就唔撚割？

唔係自己人點解會有割蓆呢個行為

如果班衝衝子唔能夠清理門戶，必須割蓆
呢啲佢地自己要諗掂佢，我冇可能明知你入面有啲人專做啲損害成個運動聲譽既事，你唔處理而要我盲撐

有TARGET既行動, 狗+黑比較容易騎刧.
只要做花你個TARGET, 搞尐黑人憎野就成功.
連登勇武需要有人做紏察隊,
專識處理混入既狗

封左p牌都係咁，我開始覺得自己變緊港豬，開始唔想理

打記者救護係道德底線不能僭越
做左同老共有咩分別

越過底線就核爆都要割
呢場運動唔需要負資產, 唔係泄憤, 係爭取
為犧牲者堅持, 一己私欲凌駕大局基本上係失敗

啱。

將件事推到極限就知個概念係咪apply for all
老強割唔割？
打first aid 割唔割？
兩個互打割唔割
兩個互打兩個都唔割即係點？

搞清楚理念
搞清楚底線
條底線可以好底但唔係無
就算烏克蘭會殺番政府
會唔會老強對家？

咁即係我出去打個first aid你就唔撚割？

最尾呢句先係重點, 衝既佢地想點咪點。做衰左唔好賴和理非割蓆。
呢個先係真既不割

依家最擔心嘅係勇武前線唔識檢討 自我割蓆
最後和理非變番港豬
不割蓆唔等如不檢討

安師兄正確

你咁問完我會唔會當你自己人?

唔係著左黑衫戴口罩就等於自己人, 而係睇你做咩先會比人當係自己人

相信一直有人各方面推動唔同既野
經過今晚好難保會有阻礙或停止左進行
聲譽失去容易建立難

如果衰左, 會唔會有多5年俾你回氣再黎
可能無, 可能就咁一世

成日話對得住手足, 如果唔係鬼, 係自己人做
我肯撚定佢自己毀左手足而唔係救手足

呢類咪係外國趁亂打家劫舍嗰一類型囉
都係成個運動既負資產
示威者同老人家一樣，有好人，都有壞人
壞既老人家，我地一樣唔會尊敬，示威者亦然

咁咪割𥱊 仲唔撚明呀？

一次輸贏其實好小事
要做到有耐力同垃圾政府長期對壘(可以係十年)
先至係最重要同最難

只要班勇武每一次都冇人割 佢地嘅暴力行為就會愈嚟愈升級
最終唔駛有鬼 都只會變咗班福建佬

老實講 而家大家都知有鬼嘅時候
一嚟俾咗個絕佳理由去割𥱊
二嚟喚醒番大家嘅警剔
處理得好係一個好嘅轉捩點嚟

我就覺得睇場合做咩野，今日機場就係和理非，頭先嗰兩條友真係冇做過啲乜野事，最多屌走佢就算，如果係柴灣同荃灣嗰次，武勇係冇問題，因為係保護市民同狗隊唔理，即係每次出手都要出師有名，而且唔可以主動！

我今朝都講過，對於破壞航運業，我自己好有保留
因為航運係一個極講信譽既行業
香港係出名貴，做過shipping一定知
但香港勝在快而準，交得俾香港做既貨，保證準時
呢啲係信譽黎，而且係要用幾十年時間建立同維持

所以如果機場搞到長期不能運作，啲客去哂仁川樟宜甚至白雲機場
只要鬼佬客對香港航運信心一崩潰，有排沉
而且嗰種沉法係超越政治，我當你香港隊冧老共都唔一定救得返

但你話俾鬼佬遊客睇香港人訴求，我覺得值得做，咪做囉
只係今日發生既事實在離本來既目的太遠

如果諗住癱瘓機場佢就會睬你，係你太天真
記住，介意癱瘓機場，係香港人，唔係林鄭
係政府決定晨早取消航班去打輿論戰架

繼續咁落去，恕我割蓆

迷戀前線核爆都唔割
可以繼續

818你就知個影響有幾大, 除非呢幾日有逆轉
幾肯定政府會講只係少數人冥頑不靈

老實講, 我就我想推論係錯

另外樣野就係次次都太急唔識做勢
有時d野有個勢就幫左你一半
你唔覺意癱瘓左日
之後話下星期再無回應開始無限期繼續
你唔洗真係有人我都估會小幾成機
10分1人都做到效果

好少同路人有D sad
對家做乜我都冇咩感覺，但今日見到自己呢邊咁ge質素......

只能見步行步了...
雖然事情變化好快好大
不過請巴打們記住
我地大目標, 從來都係一致既

都係要對抗個仆街政權

割唔割唔係口講就係
除非你聽日就移民飛走 唔係就講咩都無意思
呢個就係所謂共業 因為你無行出去阻止你覺得啱ge野 而係只係口講
支那人對共產黨如是 香港人對港共政府如是

變口號都要講多次
五大訴求, 缺一不可

呢個係對比效果
同一件事發生係唔同背景身上可以天淵之別情況

魔鬼做番魔鬼要做既野, 合情合理, 唔會令佢形象由天堂轉地獄
天使做左魔鬼行為就成為墜天使, 一剎那成為眾矢之的要落地獄

所以唔好話對家都咁做就要做相同既野, 係不智行為

自己講係和理優集會，根本冇需要塞離境大堂，人哋停一日就當係佢問題，當初冇預呢樣嘢嘅，點會忽然變咗阻人飛係目標?屌你先第二日，咁繼續落去演變成點?

有一個唸法係 機場呢壇嘢係搞到出面嘅民意
反而對香港local唔係太切身
你今晚阻人睇容祖兒都仲可能同你嘈 但唔少人對機場係wfc

當全機場人靜止俾你捉鬼
如何起汪洋大海到咁岩又捉到想要搵既人?
一個我當佢自爆, 但捉到幾個疑似個案, 要同時發生搵到已經高難度, 仲要現實唔係靜止; 而家演完戲, 靜哂

公平D, 左膠右膠, 兩邊都係BB 班
和理非過左咁耐先開始願意向前踏多步, 勇武就係今次先開始發揮; 用一句玩笑講: 呢個係前所未預到既問題, 自然諗唔到點樣應對, 求佢地一步到位亦難免太苛刻, 可能右膠經過十幾年後成長, 可同和理非互補長短

錯就係錯呢點無庸致疑, 但以前和理非何嘗冇錯
今次運動可能會輸, 咁以前社運亦可以話被和理非害死
樂觀睇, 十幾廿年後勇武派處事手法會成熟, 而佢地世界亦唔係只得連登
錯過左今次機會, 唯有做老運動員繼續等待時機

講下笑咁
#不割蓆

一齊向警隊學習團結精神

轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

Donald J. Trump
‏
Verified account

@realDonaldTrump
3m3 minutes ago
More
Our Intelligence has informed us that the Chinese Government is moving troops to the Border with Hong Kong. Everyone should be calm and safe!

為武勇而武勇
為攬炒而攬炒

不過環時記者單野我就咁睇
你搞文宣再講番個background先
條友係帶住一件福建幫衫出現係示威者中間
被誤傷我地都只可以抱歉
因為幾日前先有大量黑社會著完全一樣嘅衫去襲擊一般市民

呢條推真係可圈可點

真攬炒

侵：Many are blaming me, and the United States, for the problems going on in Hong Kong. I can’t imagine why?

對佢冇期望，冇怪佢，已知

唔好成日諗住勇武可以一步到位，覺得有死穴要中共一定跪。如果有就唔係5大訴求。
直接要求直播梁振英屌習近平屎眼息眾怒。

頭先保護嗰大陸人嘅記者

呢句個效果係i am watching you
唔好以為我唔知

圍打單野，割就割硬
割字好恐怖咁，但目的係凝聚大多數人

818就算自己會出，身邊少左個就計少個
相信有班係會動搖

話有鬼唔係割都比人車輪屌 都係過一排冷靜再講

Everyone should be water

大家唔好將打first aid果個同勇武拉埋黎講咩割唔割
我相信勇武手足係唔會打記者first aid
打first aid呢啲唔係鬼就係本身有問題
將一個唔代表到勇武既拉埋黎講割唔割, 根本就係亂入勇武數

清場

話口未完，唔洗狗隊清場，法庭頒令

班勇武手足個個兵兇戰危，突發場面又多，唔似和理飛咁安全
更加唔似你地咁可以坐係電腦前面咁冷靜去分析
就算係現場俾人煽動到都絕對可以理解，所以先有核彈都唔割呢樣野(雖然我唔多認同)
所以唔好有咩事都入左勇武數先，我覺得真正既勇武手足係唔會打first aid同記者

客觀事實，一係鬼一係示威者
理得你係唔係勇武

你將呢班人排除左係群組入面本身就係割
唔好有字詞驚恐症

問題點知係示威 入去食排隊食野都唔得?

普通市民唔會諗咁多
冇跟得咁貼嘅和理非睇到啲片段第一印象就係勇武做 呢個好難唔認
客觀結果就係和理非有一班可能動搖 有一班可能要重新諗吓818出唔出 最後又少一日回氣

我哋依家有嘅支持唔係奉旨 做錯一件事未必咁好彩好似師父咁溝無限注就可以溝得淡

你分真勇武同假勇武已經係切割論
一直講緊割走僭越底線既人 明唔明

入去睇戲得喇掛

人數問題，和理非未必敢出嚟！

如果係咁既可以接受

經過今日和理非唔會去機場啦

都可以咁講，但法庭頒左令就更加唔會出！

要睇818了

你唔認同嗰啲就係鬼
要你都likey嗰班先係「真正」乜乜乜自己人
咁唔叫割𥱊叫乜？

訓醒周街坦克

法律觀點不嬲就係「有合理辯解」
如果唔係想拎個士巴拿喺身點解要係汽車維修員？

我想溝譚仔阿姐

I go to work by tank

搞到咁我都忍唔住屌，在場班人點解無人stop佢，呢啲忽上腦既一唔係弱智一唔係鬼，企得係前面就要有更加高既覺悟，呢次既運動唔係話你遵從個人自己意願就算，前線做既野係代表近你身後所有既人。以眼還眼結果呢? 俾你打殘廢一百個鬼但呢場運動輸咗咁又有何意義。希望聽日有道歉行動補飛啦，今次難拆了。

如果今晚無發生打救護記者，妨礙救人等等
應該會屌機管局

但依家有哂合理正當性，唔會屌機管局阻止和平宣傳活動

而家818就真係指標，今日攪到咁，之前我覺得會有八十至一百萬人會出嚟，睇下今日影唔影響到人數

如果咁樣818就唔出根本係信念薄弱
對比612 721 811，今日又算係啲咩
再者，今日嘅事亦都唔會合理化黑警所做嘅事
兩者無邏輯關係，無可能咁樣瀨法

如果咁就放棄，某程度只不過係為自己缺乏信念原則搵擋箭牌

你可以呢種睇法，但你係要爭取更多人
你估二百萬人個次好多都有堅定信念？

呢件事唔係圍爐，復仇者聯盟都唔係圍爐就搞得掂啦

只能出得就出了

反而佢EXPOSE左
又會安然無恙

問題係黎緊有好多枝低能電燈柱等緊香港人
今日有線仲話班港區人大打算去新疆再教育營到考察

民主自由嘅精粹就係呢一班信念薄弱嘅人都認為你可以代表我
阿侵都要周圍拉票 呢個世界就係無可避免地要去照顧一班你覺得佢戇撚鳩嘅人 除非你推哂佢地入毒氣室
點解口講要民主 但實情做落就係獨裁？

個目的就係咁之嘛

delay完關稅又出奇地就香港示威開聲 你話侵侵唔係計好數有盤算利用香港呢下我都唔信啦

早尐訓啦
一次半次, 好小事

如果777唔係一次可以板平
二百萬人又何嘗唔係??
傘運五年, 咪又出番哂黎.
只要唔好FATAL,
一次半次, 小事到暈

最緊要記住
記住你地既大目標係一致既
今次做錯既就改
戰略戰術上UPDATE
咪得囉, 唔洗討論幾十頁既

我想應該喺對香港人冇信心，因為過往經驗有一班人太事忙，811嗰日真係付出太大，喺怕而家做出啲行為嚇怕之前冇出嚟嗰啲人

呢樣我又唔會太悲觀, 自然會有對應方法
好似個D阻人臉識變眼鏡, 身份證包鍚紙等等
訓練行動派行事更加周祥, 諗後果
和理非係盾, 咁勇武就係劍, 兩者缺一不可, 互補長短

可改善 唔割

希望啦

其實係唔係冇咗 Be Humble 呢

瞓唔著起身睇

又環球時報又藍衫又遊客

咩料呀

愈參與得多愈唔智志

因為全部人當左自己係一個群體一家人

好易理解

武勇捉鬼
驚攞炮指人

第2條友根本想比人捉

突發！Trump retweet 香港示威者揮美國旗 唱美國國歌

仆街呢個笑到我

今期標題
和你飛清倉離場

阻人上機，打人，好囉，出禁制令了

原本應該 be water，喺機場周圍遊走宣傳香港問題，叫旅客小心，宜家又少一個和理非場地

Court orders protesters to be removed from airport after police clashes

都on9嘅，一句各有各做兄弟爬山不割不分就可以無底線亂嚟，唔輸有鬼

法庭出埋injunction, 咁就玩爛左

政治運動係好殘酷既遊戲，實力懸殊
就好似將一隻隻雞蛋疊上去咁，錯一手就會成楝雞蛋爛哂
對於最前線既人，係要用最嚴苛既標準去睇
等於軍隊打仗，上前線，冇人可以做錯半件事
一做錯就好多人陪你死

我只能夠講，唔好再衝，返去反省
今日絕對係turning point, 政府贏撚哂
你周到一百隻鬼都冇用
我唔知會唔會好致命，但一定對成個運動損傷好大

所以我唔會話俾機會班細路成長
有啲野，唔到你慢慢黎，冇容錯空間
死唔去係你好命，再有一次既話，大家等住入集中營

最新係侵比多三個月時間，暫停執行3000億關稅，但支共要買豆，數量幾多唔知，呢鑊支共應該真係要比錢買時間，目的一個，盡量拖到大選

前線都係人 都會做錯決定
師傅買升買跌有時都贏啦

今次阻人上機係唔好
但明顯係有佈局

機管局唔取消機但唔畀登機 令乘客同示威者衝突
環時記者引人打佢 想引大家影流血暴徒相 好彩冇畀佢得手

和理非係好
但你要明白 好多次遊行冇整鐵馬冇堵路都馬上用tg 槍得等拉人、傷人
根本警察唔理你 和定唔和
你一出街就搞到你和平都變勇武

今次係做得唔好
但示威者會改進 會知錯
我唔會割席

So 樂觀

唔割還唔割，指責改善兩樣嘢嚟

衝立會嗰晚已經咁講，有個勇武入咗去見人走時大嗌「用咗成日衝，你唔係同我走呀嘛」，背後反映嘅係佢哋 expect 人哋一定要跟佢

勇武派做完乜嘢都好然後叫人唔好割，又叫人「冷氣軍師」話唔喺前線嘅人冇資格指點佢哋，但又要其他人同佢哋一同負上責任，合理嗎？

勇武派要求人哋跟佢，點解喺機場唔可以要求佢哋跟和理非？

一手靚牌打到小相公，完全on9兼冇腦，仍然嗰句，去得機場就係為形象，唔使理嘅話仲搞乜柒文宣、籌乜款登報，爭取外國傳媒同組織支持？

直接衝狗竇咪得囉，再勇武啲衝軍營喇，搞咁多把撚咩

你搞清楚去機場為乜未？去機場係為咗針對警察？為咗攬炒？都話咗為攬炒而攬炒，跟隨六七左派先烈周街放炸彈先係最直接，亦響應咗港澳辦嘅呼籲，你都唔會去放啦！

衝少次盲動少次會死咁，屌你老母所謂勇武唔可以跟和理非一次嘅？

今次搞成咁，只係將公安入城非法做嘢擺上檯面，但 after all 做唔做嘢仲係咪承認一國兩制都係外國話事，但首先今次就直接影響到外國公民，人哋可以點做嘢？

黃國英：重新部署應對攬炒局勢
08月14日(三) 00:04

特朗普對貿易赤字有種莫名的執着，認定是國家之間贏輸的標準，所以才會開打貿易戰，因為錯誤的觀念，造成雙輸的局面。既來之則安之，過去年半，全球生意人及投資者便不斷求變，努力去適應一個新常態。於是在股市中，有一批贏家崛起，亦有一批不能適應的公司股票倒下。

相比中國製造業及供應鏈的優勢，香港可恃的地方更少。既然連全球貿易也可以重新洗牌，香港角色被邊緣化，就只是時間問題。作為投資者，不會抱怨社會為了理想付出太大的代價，而只會因應轉變，重新去部署。

雖然現時才忍痛撤退部分本地企業的持倉，是相當痛苦的決定，比高峰期贏少了很多，可是攬炒局勢已成，而愈來愈多生意瓣數會適應繞過香港，長遠價值修補的機會並不高。還是要因應價值判斷來作決定，就當作是一個回合已經正式完結，進入一個新時代。

並不是完全放棄港股，主要是調低香港公司股票的比重，中資公司是另一回事。中國正在適應貿易戰後的新常態，而股份走勢其實不差，人民幣貶值以及阿根廷爆煲，都守得相當好，希望長遠會有更佳的表現。

減持香港，分投中美，是面對現實的決定。仍然有些人在期望大破大立，可是以現今全球一體化的大勢，喪失了的優勢，要重奪就相當困難，這個年代多數是覆水難收，大跌後的股票，愈來愈少有力捲土重來的個案，守株待兔，通常都不會是一個好策略。

慶幸自己有能力外出搵食，不必坐困愁城。其實當年之所以開拓新市場，也是為了適應環境，因為中國在2012年左右，踏入了漫長的通縮期，股票普遍寸步難行，惟有捨難取易，改為在正在升軌中的美股尋找機遇。

外在環境通常在控制範圍以外，可以控制的是自己的反應，無論如何，也要開拓自己的領域，無法適應轉變的話，就真的要慢慢等死，承受悲慘的結果，卻無人會可憐。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)(本欄逢周三刊出)

－－－－－－

沈振盈：暫時等尋底反彈
08月14日(三) 00:17

上周大市跌至25,400點水平後展開反彈，恒生指數一度升至26,300點水平，筆者原本估計反彈浪持續，上望26,500至26,800。孰料周末期間本地的社會運動繼續升溫，再遇上阿根廷股市及債市急跌，引發新興市場危機。

周二(13日)恒生指數下跌逾500點，回落至25,300水平，形勢上似要進一步尋底。技術走勢上，可留意兩個下面的支持位，包括24,900點，今年年初的低位，以及去年10月低位24,540點。由於此刻大市累計跌幅已頗大，此兩個支持位應具較大的反彈力。

本地經濟狀況急轉直下，零售業成為「風眼」的板塊，前景未卜。接着受牽連的必然是收租股及地產股。租金下跌，空置率上升，將是未來的常態。至於樓市，表面看只是搖搖欲墜，實際上已是有價冇市，無法套現。只待下半年商店的結業潮及企業的裁員潮出現，樓市將會急速下跌。一眾房地產基金、地產股及收租股的股價表現，正好反映出未來的預期。

雖然筆者預期大市會作出反彈，但在部署上也不用心急，長線投資者仍可繼續等待。要博反彈只宜輕注，不宜太貪心，兼且要定止蝕位。現時外圍因素極為兇險，歐美及新興市場風險驟增，本地因素又極度不利，仍是主力揸現金及黃金為上。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

－－－－－－

我覺得去機場一部份人係想令飛機停飛
一部份人想改善形象
如果你覺得去機場既目的係為咗後者
佢地啲確唔啱

如果全心要攬炒點解係周街放炸彈呢？
如果你想講最有效勇武，咁應該係武裝起義攻擊軍營、攻佔政總、警總等等

你覺得香港有人有呢種覺悟咩

老實講你咁火咁唔甘心
覺得自己咁啱
點解唔試下開post勸現場既人三思呢？

直插冇水花

平靜啲睇
又唔係好大件事既

機場777 唔care

// 如果全心要攬炒點解係周街放炸彈呢？
如果你想講最有效勇武，咁應該係武裝起義攻擊軍營、攻佔政總、警總等等 //

wrong，你講嘅「最有效勇武」同攬炒係兩樣嘢，攬炒係做啲嘢去影響經濟、他人每日生活，目的就為咗攬炒

「最有效勇武」就即係勇武要用得其所，就要有策略，就要受限，行動地點亦有既定目標，行動每個地點 or 針對人物背後應有其意義 or 理念，同時要有方式爭取到資源，武器、finance 持續抗爭

請問入機場係以上邊類？

點解我唔開post？因為有其他人開咗，我有推post，我有其他嘢做，而嗰啲post 結果亦係冇乜「前線」理會

佢係唔care封機場者，但班友搞遊客佢唔拍哂手咩
陣間仲唔冚家一字排開譴責暴徒，仲要外國政府停止支持

最初係和你飛，冇講阻你飛，如果係計劃之內，點解唔講明，去到先變掛？

點解人哋機場職工搞嗰次一啲問題都冇？

唔做都做左
睇埋落去啦

和理非冇大台
啲人講乜就跟嫁啦

前一日aa扮輸
今次深入陣地大反擊
輸死班輕敵撚

點樣先可以令到班細路應用到佢哋通識科入面嘅「多角度思考」落個運動到？要每做一件事前都站係受眾同埋對家個角度諗一諗

On9，我有留言D人就圍埋嚟屌你冷氣軍師，一句兄弟爬山不分不割，依家就係要攬炒，就係要以眼還眼，就係要癱瘓機場，又話唔好唔記得被人拉個班手足，被人射盲個女仔，佢哋等緊我哋救，又話文宣無用，少部分D遊客意見唔重要，同D盲毛講嘢無分別，依家講緊點樣做好個運動，根本溝通唔到呀

咁佢哋又真係唔會忘記俾人拉嘅手足，因為好快會一齊入去坐，齊上齊落嘛，都幾值得敬佩嘅

泰國準備派c-130撤僑

開始黎料
睇有冇第二個國家跟住做

今日柒婆容光煥發大屌暴徒，危害外國旅客安全，將各國嘅旅遊警告賴落示威者度，又贏

問題係勇武依家無拎住不割席就無制約
無制約就變左要睇勇武裡面智商最低個個去做智商下限
結果就係無下限
其他勇武亦被不割席拉左落
你睇番黑警就知
點解變成咁就係黑警無制約
理論上你要有行動守則
有人超出行動守則就要clam down佢
咁就有鬼都無用

民權監察等等組織一直話差佬點點點對示威者記者等
依家個套唔係全部但都可以調轉槍頭對應琴晚捉鬼行動

自己諗, 每次要花唇舌去補救等於原地踏步
對家係你照妖鏡, 要有原則有底線

因為今次依壇嘢，民陣818 上街人數唔會八十萬人

外邊我唔會屌，已經覺得屌嚟嘥氣，推post 算

我幾可去cc台，有沈門兄弟開post勸，我都好言相勸，解釋原因，啲撚屌就屌人冷氣軍師，講撚到人人冇參與過，成個運動沈門由和理非到走去前線都有，出錢出力，屌佢老母點解冇資格出聲？

同埋，坐冷氣房冇出過街就冇say？where is democracy？where is freedom of speech？

講起就慶，佢老味，口渴派水，冇飯食派飯券，口罩鹽水一箱一箱抬過去。唔好講到我地冇份咁，頭盔豬嘴全部都係錢黎。你地打完交，俾人拉，勾擔保打官司，邊個出時間出錢？612個基金五千萬呀，你去邊度搵班傻鳩捐咁多錢俾你隊鳩個政府？都仲未計登廣告嗰兩球美金。唔係你去送頭就惡哂，三軍未動糧草先行，冇香港人咁樣掟錢，你地啲頭穿撚哂啦。我買野捐錢，我都係喺自己生活費度搣出黎，有血有汗。

首先勇武唔好覺得連登嘅係”冷氣軍師”先
你覺得有冷氣軍師即係覺得”前線”比較高尚
咁只會令你聽唔到人地講野

仲有就係前線見到其他前線做緊完全violate
大家一直相信嘅野 例如尊重first aider
識唔識制止？

屌人冷氣軍師鍵盤戰士個啲
多數係狗扮人
有啲就係就弱智
目的就係撩興你令你唔再同佢討論
少左一把正常人嘅聲音
咪更容易帶風向撚班細路囉

出得聲我就會堅持到底
因為如果我燥左，或者我收聲
都係我輸

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

人哋睇得幾清楚，外邊班熱氣勇武捨得醒未？

沈門一眾師兄弟同外門同志不需激動，聽下革命祖師爺毛主席對革命經驗的睇法—《要團結一切可以團結的力量》

（殘體注意）
犯错误是难免的。谁不犯错误呢?难道帝国主义犯错误犯得少吗?算账总有正负，对错误即负的必须批评，成功的经验即正的必须保护。错误往往是由于经验不足造成的，马克思主义总共只有一百多年的历史。错误是一定会犯的，各个国家的革命和建设都会发生错误。中国将来也一定会犯错误。认真一些，就会少犯错误，少犯全国性的错误，即使犯了全国性的错误也会及早纠正。

所以批評錯誤，總結成功經驗，認真研究自然少犯錯誤，犯了錯也可以及早糾正，毛主席的話是有道理，大家可以一同學習。

仲有個大問題係9月開學, 家下只係半個月唔夠, 運動參與人數會大幅下降

會罷課

大學生嘅話係掉番轉
暑假好多去咗旅行 9月全部番哂嚟罷課/走堂

沈門真係連登清泉
本來「和你飛」就係要「和理非」，而家變為街頭，仲要俾政府申請禁制令，全部拉得，再咁落去成個運動行唔到

搞掂!!! 輸哂!!!

師承沈門，如果好似衝衝子咁衝動，肯定俾師父跣走晒成副身家。

又或者係已經瀨過嘢就會學識

機管局取得法庭臨時禁制令禁止干擾機場正常使用
2019-08-14 HKT 08:26

機管局表示，已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地，故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何有違反《公安條例》的示威、抗議或公眾活動。

機管局正在取得有關臨時禁制令的蓋印副本，並會在取得有關蓋印副本後展示該臨時禁制令。

臨時

機場管理局稱，已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何有違反公安條例的示威、抗議或公眾活動。機場管理局正在取得有關臨時禁制令的蓋印副本中，並會在取得有關蓋印副本後展示該臨時禁制令

如果真係要改，係佢地成個組織方式要改
老共已經搵到罩門，就係呢種組織方法極易滲透

政治組織，特別係牽涉暴力，係要好多審查
你連人地咩樣都未睇到，就同人講你要去打邊個
係戇撚鳩
信任係要長期共事建立，摸清哂對家咩人，咩底細
唔係求其笠撚住隻豬咀埋黎就叫同志
老銅嗰晚就係你班同志拉你返差館打

仲有，而家佢地每個個體，做乜都唔需要對群體負責
因為笠左頭，冇身份
That’s why連登唔會有高質討論，因為講乜都冇責任

組織方式唔改，到頭來會發現，一除豬嘴，十個有七個係臥底

笠頭模式已經玩完，老共每次會製造更多事端

經過811 唔應該再勇武行頭, 要改和理非上場，可惜大家太激動，點勸都唔聽

蔡打擊台親共統派政黨
涉收陸政治獻金 白狼父子遭起訴

【反中滲透】綽號「白狼」的台灣中華統一促進黨總裁張安樂，昨日被台北地檢署宣佈已依違反《政治獻金法》、偽造文書等罪名正式起訴，同遭起訴還有張的兒子張瑋、媳婦王姝茵等六人。此外張安樂涉嫌「組織犯罪」部份則另案偵辦中。檢方於前年10月對本案立案偵辦，被視為民進黨蔡英文政府「反中滲透」行動一部份；統促黨為台灣親共統派政黨之一，支持中共的政治主張，經常打五星紅旗示威助陣。

檢方指，統促黨曾接受政治獻金209萬元新台幣（下同，約52萬元港幣）未依法申報，總裁張安樂之子張瑋的華夏大地旅行社以值數百萬元貨車租給統促黨使用，也未依規申報，同時旅行社資本額也有短少，涉驗資不實。另外，張瑋和妻子王姝茵的賬戶涉嫌接收來自中國的資金1,000多萬元（約250萬港幣），檢方《政治獻金法》、《銀行法》等罪起訴張安樂、張瑋夫妻及統促黨前後任黨主席李新一、張馥堂及員工張陳淑媜六人，至於統促黨接受中國政府資助，檢方仍繼續偵辦。

割咪割囉屌
對家已經做緊野
所有支持示威既人都係鼓吹暴力

冇架啦，唔駛諗，玩爛左
佢咪塔左你返去先，藐視法庭，有咩同個官講，等官判
邊有和理非肯揹呢條罪，唔一定打得甩架喎

又去返另一個問題都只係青年人放棄自己前途去抗爭, 我地成年人做唔到, 又變相另一場文化大革命.

可能我講得大左

佔旺既時候港共就係咁玩
告藐視法庭

都係嘅，有幾多人願意去 risk，上庭心理壓力唔細，捱上終審就更加就好似 cfu 俾人挾淡倉一樣

可能而家都已經係一個另類的文化大革命，有時成就一件事就係要衝衝子的激情，如果冇呢個激情，班黑就唔會出老鼠招。而家衝衝子就係拎左200萬民意的籌碼，由612開始差唔多日日都同政府對賭，只係近排真係賭得太密同埋亂咁落注，再加上有疊碼仔開始插手。
而家要靠佢地冷靜同埋點樣再投注。

其實應該係星期一停飛導致禁制令
而唔係尋日嘅事

申請禁制令有咩可能唔使一日就搞掂？

狗狗兩日唔清
捉到環球時報先清
有刀有藍Tee
到底中壽AIA等放幾多鬼黎香港

\|/
師父早

但係琴晚件事你已經無左正當性批評佢無啦啦搞禁制

點解唔可能？法官因為佢嘅職責所在，off duty 時唔係等於真係放假可以乜都唔理，你有資深大律師寫晒狀詞，又知個法官喺邊，係可以走去佢度叫佢批，等今朝開庭蓋印就 ok

\|/
師父又要出動

師父又踩場，今次佢睇好大敵

反睇
身邊唔同黃絲預左比狗扣帽
同埋好鬼覺得肉酸左

最驚割果日係黃大仙廣法師

應該有緊急warrant
本身大case可以叫緊急法官出席
最急可以去法官住所簽

利伸:聽返黎

割係割個種行為
你要修正重新入場可以, 我唔會知你邊個
我淨係對行為事實本身

錯咗要認，唔好學柒婆， 今次民間記者會可以代表當日示威者一字排開鞠躬道歉， 特別同兩位被示威者當場捉到嘅人士道歉， 可以講當日有部分示威者受到近日警察行為影響情緒，以致做出非常不當行為

spin比政府再道歉?

咁仲可以點樣拆? 佢哋真係冇做過啲乜嘢， 冇可能用私刑，唔畀人走

【實戰理論】短線要兩手準備（沈振盈）（14/08）
日期：2018-08-14更新時間：9:48:07

原本是成功的博反彈部署，遇上不測之風雲，自然要有兩手的準備。還幸筆者一直強調 ，這是熊市的反彈，做淡可大注，做好倉只能小注。而且，今次出擊以短期價外call為主，損害不大。反而現正要考慮的因素，是此消息導致大市回落至什麼水平，才能喘定或反彈，這兩天仍要觀察著高低波動的情況，現時恆指仍未突破八月份的波幅區間，未需要過份恐慌。

筆者今次博反彈，主力用中銀香港（2388）及騰訊（700），反而指數比重不大。兩隻個股股價，現時仍在開倉位之上，暫時未有壓力。若然情況惡化，例如恆指下破27700，便考慮做對冲。

有睇live

條金毛炒熱個場屌晒全世界老母
再推記者推醫療推鏡頭
到咁上下消失左

筆者今次博反彈，主力用中銀香港（2388）及騰訊（700）

816 㩒錢
唔係呀嘛

未睇日期

洗鬼同捉到嘅人道歉
一個公安一個帶藍衫無帶記者証嘅記者
係同記者FA旅客道歉
解釋番
公安
因為近日發現警察派出臥底係示威者中間懷疑意圖煽動示威者做出激烈行為 ，以止示威者對發現疑似臥底嘅中國公安做出較激烈行為 對受影響者致歉

記者
發現一名自稱遊客，身上無帶任何記者証的「記者」
人士，袋中裝有於811及較早前荃灣以各種武器包括刀無差別襲擊的同款的「我愛香港」藍Tee 以致示威者有利由懷疑該人士有可能為有參與以上無參別襲擊的人士

恆指下破27700
一年之後真係中

copy

記協割左

香港記者協會對於近日兩宗內地傳媒記者拍攝示威者時受阻表示遺憾，並譴責暴力對待記者的行為

過去一周，前後發生中通社記者被示威者要求刪片及環球時報記者被示威者圍困、搜身及綑綁事件。兩名記者事發時，均沒有配帶記者證。

記協呼籲市民，對於清楚展示其記者證明文件，並忠誠地履行其第四權的新聞工作者，應該予以尊重，不應阻礙其採訪，以免干預新聞自由。

為了避免引起誤會，記協亦呼籲內地新聞工作者，在港採訪大型示威活動時，應該清楚展示其記者證件，以方便市民辨認，市民亦可行使其權利決定是否接受有關機構之採訪及拍攝。

香港記者協會
2019年8月14日

尋晚立場哥哥都好感慨，佢地中立都俾人攪。
好難唔割。

打記者，點解唔割？

記協立場一直好清晰
搞記者就割

兩睇 ,總之要有個說法唔可以咁樣濫用私刑

沽一年中左兩千點

實係鬼

其實大家都只係太關心先會勞氣姐

講返股市，由於唔知未來本地政治會點發展，唔會買入，改變策略，適當時候減持，盡量轉移去美股，目前都唔會買入美股，適當時間先買入

仲有尋日塞鐵班人消失左

估計就係帶頭塞機場

前線被內政部滲透, 學生唔夠特務古惑, 好易被策動. 因此先會在CC台同TG睇到高暴力傾向既發言.

個「記者」冇拎工作證用個人身份黎香港
咁都當記者？！
佢講明 我支持警察just fight me

仲有嫌疑喺荃灣有份做刀手同策劃
咁都唔可以對佢有行動？

呢排唔出公海了，太多民智未開睇唔過眼 得閒幫沈門巴絲推post算

問題係隔離鄰舍唔關事嘅，你走去人哋喥兩公婆互打，咁隔離鄰舍點解唔出聲

關遊客、外國人撚事咩？

彈唔起

係沈門內堂，聽下師父同一眾師兄弟既高質評論，人自然冷靜唔會行錯路

尋晚有蘋果、立場記者俾熱氣勇武搞，勇武唔係想搞記者，但搞到記者

冇拎正式工作證黎香港開工既黑工
個袋有警司卡片
唔帶記者證

擺明同警方配合去搞事喎
咁都唔綁得？
唔通要笑笑口畀佢影大頭？

咁搞到香港記者係唔啱

好似個警察捉個女仔咁
記者第一時間衝去影 啲勇武推開記者去救人
呢啲程度既搞到記者係冇辦法

畀你全部都講得通， 但佢喺現場有冇做過啲乜嘢 ，令到你要咁樣對嗰兩條友

立場嗰位又點解釋？ first aid呢？錯咗就認，打就企定，係鬼做好係on9仔做好，set 條底線，唔係狗同黑底呢個level就要升級同一level

問題係一問佢係咪記者，佢就逃走
完全冇時間圍佢，慢慢諗點處理

大家，唔洗割席，無需要割席
反正無論點做，我地都唔會輸
結果已經釘死，我地一定嬴，係睇會點嬴
由得衝衝子做佢地認為合適既野

打tbb都算了

呢樣我覺得要同本地記者致歉
其實大家和理非唔想事情惡化應該一齊參與
喺現場多啲理性發言話唔定件事唔會咁發生

佢唔係記者就綁得佢？

仆你個街咁撚到肉既

其實無乜點割，啲字詞好取巧

兩名記者事發時，均沒有配帶記者證

記協呼籲市民，對於清楚展示其記者證明文件，並忠誠地履行其第四權的新聞工作者，應該予以尊重，不應阻礙其採訪，以免干預新聞自由。

記協亦呼籲內地新聞工作者，在港採訪大型示威活動時，應該清楚展示其記者證件

初心justify唔到手段同結果
認錯你都可以理解係手段
行動識升級 點解心理關口唔識？
想贏定想威？
唔係覺得自己有無錯而認唔認錯
係覺得會距離贏近一步定遠一步而決定認唔認錯
認錯係唔洗錢 都無後果（睇你點玩）

SOR, 無仔細睇
但唔好次次老奉唔割
最忌老奉

我就諗緊咁多位師兄嘈乜, 睇完都唔似割左
因為比人圍果兩個支國記者冇戴證

tbb都唔應該，佢編頗報道可以屌佢，佢採訪新聞未出街，係記者，做乜打佢？ 咁係講立場不問是非，恕我無法認同，隨你講乜嘢政治潔辟，自己玩撚飽佢

就正如成立臨時立法會啲on9嘢一樣，點奉陪？

我認同唔應該打記者

打立場更不能忍受。

未睇喎sor

轉去美股但又唔買美股，成龍r 頭

（立場新聞）核彈都唔割，唔代表支持放核彈 楊天帥

唔鐘意聽講割呢個字, 就睇唔支持批評既字眼
都唔接受唔到, 我無野講

唔係呢個時間入，我估計會跌，有目標價買入，未到咪等，一向我主張寧可錯過，都唔要做錯

愛之深，責之切

支共係唔係出左數據，個市突然向下走？

中國7月工業增加值增4.8% 零售升7.6% 齊遜預期
08月14日(三) 10:00

中國統計局公布，7月份工業增加值按年增長4.8%，預期升6%，6月升6.3%。

7月份社會消費品零售總額按年增長7.6%，預期升8.6%，前值升9.8%。首7月社會消費品零售總額按年增長8.3%，預期升8.4%，前值升8.4%。

首7個月的城鎮固定資產投資按年增長5.7%，預期升5.8%，前值升5.8%。

－－－－－－

仲有, 所有落場衝既人都要記住, 你笠得豬咀, 你任何行動都唔係你一個人負責
係集體負責
因為我連你係邊個都唔撚知
所以邊個打記者打救護, 馬上趕佢走, 佢打人即係你地所有人打人
原理同一個黑警打人, 就係成個警隊打人一樣
唔好同人講人地做乜唔關你事, 政治行動永遠係集體負責

要明白一樣野, 你地一個二個清一色黑衫豬嘴口罩
就係著制服, 著得制服你就要守團體紀律
呢個無論係差佬黑社會衝衝子都係一樣, 有紀律既紀律部隊至會攞到公眾認同

又中

呢個真

真係唔好再講咩撚割唔割，次次一批評一唔啱聽就話係割係分化，真係咩事都唔駛講唔駛討論

好多時行動完唔去做檢討，做錯嘢就咁一句唔割而唔係以事論事，只會令個運動無以為繼，大家都係摸著石頭過河，就要去試，去摸清規律，不斷調整策略先可以成功，我批評D人做錯嘢，俾建議唔代表我唔支持個運動，咪撚一下將人定性為鬼

明顯靠房地產同公共開支拉動GDP，製造業出口不斷收縮，支共嘅三頭馬車唯一真正賺到外匯嘅出口情況惡化，港股唔會有運行，有波幅冇升幅

但A股比尋日升左喎（好似係）

市場對於冥幣嘅睇法，仍然係逢彈加沽，方向不變，貿易戰問題冇解決過，只係延遲，股市乘勢炒一輪波幅係咁

中產收縮了

你話我馬後炮都好
我神撚早都講過，我最撚憎人利用不割蓆呢三個字後黎淡化自己錯誤。同你唔同意見，就屌你老母，反問有乜好建議，冇就收皮啦屌你老母。呢樣野我一早領教過。
咁既行為唔係我割佢，係佢割我地。
咁老老豆豆，批判一定容易過構思整個行動。批判只涉及觀察同價值觀同知識判斷。班友又玩小學雞邏輯，我批評人之前一定要比你班人投入更多? 資格論?
提出相反意見就係分化，屌佢地就係割蓆既話，你班友自取滅亡。老豆老母屌自己仔女好閒，唔通即係同仔女斷關係?
樓上講得好呀，豬唔豬都唔緊要，但做野要講原則，底線。
簡單D舉個例, 即係你講乜都得，唔準講老母，講老母就玉王大帝都冇面俾。
冷靜一下，用下個死人腦。大家咁話。
帶著仇恨同情緒做野好多時都唔會有好結果。

師傅早晨\|/

鬼其實係朋友嚟

解決方法

生死符要再燒了

good idea

幽默抗共

所以話琴日有隻狗乸係到開大聲公叫人放人, 話大家都係和平理性非暴力個下真係中左激將法

中國拒絕兩艘美國軍艦訪問香港

撒
停戰
真普選

睇黎真普選都係用血換返黎

唔係未試過
真係要停既話，支那都阻唔到

師傅上香港開電視

致勇武 - 唔該係和理非活動合作下 唔係下下要影響人變成衝突

得閒推下

匯豐全面調高封頂按息削回贈 涵蓋所有按揭

條女叫咩名話忘記了

牙舜點解咁撚勁

reits 12 今個星期仲唔彈就 cut 哂佢算

大原則好重要，係運動向前碌既動力，如果影響左就拿拿聲割。令前線混淆左既，可能係依個盲點：以為不割蓆本身是一個大原則。不割只是要求容忍度提升，但還是有紅線，前線要明白。

港鐵職員記者會

twitter
兩黨議員同時為香港發聲

LINK?

認真呀師兄
有陽光嘅時間先燒啦

日落前完成, 應承我

做多少少香油錢，化化自己因爲呢壇野的孽

韓國台灣都係, 的確

自損五十
傷敵一百

開電視騎劫師父!!
放尐放左師父!!

五大訴求
老美底線係2.5/5

QQ 升 2% 托住

Ok, so inevitably some of my words are being used by Mainland Media to discredit the movement. I get this. And to any blue ribbon or commie that thinks I have helped their cause - FUCK YOU!
I first wanna say, I totally support the protesters escalation operations and adoption of strong defence against the HK Police, Government and the CCP.
What I did in that moment, whether right or wrong, was just to protect a single human.
I can’t stress enough how much I empathise with Hong Konger’s anger. How all this was ultimately created by the police and the gov. They are the ones driving people to madness with their persistent escalation and ever present violence. Their continual beatings and attacks are intolerable. People are rightly angry and want to fight back.
When I said, “that’s not protesting” that’s just mob violence,” I still stand by those words. But, rationale people can understand that I was talking about a short period of time, in a small area, by a small group. Not the whole movement. It also doesn’t mean they are a mob all the time. They just acted irrationally for a temporary moment in time. Only irrational people will extrapolate my words to thinking I’m talking about everyone.
To be clear, I fully supported the protesters in detaining him, but there has to be a moral line we don’t cross, even in a full-on violent revolution. Excessively venting all your anger in to just one human is not the way. Save that energy for the greater Regime.
I also wanna reiterate that I absolutely don’t think that there were undercover police who were hitting him. The protesters, as always treated me with total respect. They never made any attempt to hit me. I don’t think undercover cops are that sophisticated. I would have got pummelled to shit if it was actually undercover cops pretending to be protesters.
Think about it: which headline works better for them?
CROWD BEATS UP CHINESE COP
or
CROWD BEATS UP CHINESE COP AND WESTERN JOURNO TRYING TO PROTECT HIM
They were protesters not cops, I’m pretty certain.
Lastly, I do think this small incident was a mistake. If you are going to choose violence, then you also have to choose discipline too.
The reason why we all hate the cops so much is because they dish out heaps of violence with no discipline.
Finally, don’t get too hung up on this event.
Stay united. Keep protesting together, even if you personally differ on tactics.//

收到! 會簽返香油錢化業
同埋自己會承擔返個因果業報!

正L到爆

well said

話說共產黨玩滲透入群眾鬧事而家成百年啦
今次玩法有少少唔同啫

]中國歷史學者劉仲敬認為，沙基示威隊伍由周恩來率領的東征軍兩個營、學生軍一個營為主力，以「革命群眾」的名義嘗試攻下沙面英租界，是一種人肉盾牌策略。如果英國人鎮壓，就會被宣傳為帝國主義屠殺無辜平民。如果英國人選擇不鎮壓，租界就會被占領，而國民政府無須承擔撕毀國際條約的罪名[3]

【或拒絕執行職務】逾670車長聯署促港鐵回應三訴求

#港鐵員工 今日會到港鐵九龍灣總部 #請願，遞交9條路線逾670名列車車長的聯署信，並向管理層提出訴求，要求在星期五之前作公開回應，否則或 #拒絕執行職務。

列車車長不滿警方近日在港鐵站附近或站內發射 #催淚彈，以及上月 #元朗 暴力襲擊事件後救援速度緩慢，但港鐵對警方的行動只表示非常遺憾，未有譴責或阻嚇。

-------------------------------------
《信報》+《信報月刊》合併訂閱優惠送您《不怕老退化》電子書
了解更多：

#信報 #即時新聞 #港鐵 #列車車長聯署 #元朗襲擊

ching正面d啦

\|/

師傅

HalleLouie!\|/

好撚嘢ching用生命值硬接師傅招

師兄玩到咁大, 我岩岩睇見樓上幾張生死符都暈左一暈

不割
示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
612 721 811
五大訴求, 缺一不可

以前啲泡仔同學雖矮
普遍結實

堅決支持師父正能量

ching sickball

其實尋日機場根本冇停止運作, 只要你做到check in, 入到禁區, 一樣可以飛
所以你班傻鳩真係柒撚懵懵, 人地根本係設局入你, 表面話cancel, 實際仲收緊客
然後就屈你班友阻礙機場運作

足夠休息都好重要

認真建議 過完今次之後封印師傅生死符 冇乜唔好拎出黎用 威力無邊驚波及無辜民眾

想知 係普通負重深蹲？

我fd上年14 k
train 5 個月
仲要食政治危機

多謝師兄分享，沈門子弟樣樣都識

【獨媒直播】立法會民主派回應機場事件
泛民個記者會回應得幾好

有關會員帳號保安問題 2019-08-13

ll

注意膝頭

岩阿，錯，但不割，要改善

睇見藍屍咁團結就心up，發佈假消息比人督穿就用另一個假消息cover，再柒就扮唔知扮睇唔到扯開話題，廢老藍屍人地講乜就信乜，再渲染其他廢老，人地槍頭一致對外

係，忘記咗講，加磅到5-10帶腰封護膝，慢上慢落

陳雲：向各位匯報一下目前香港的民權鬥爭境況。
一、特朗普局部暫緩向中國徵收新的關稅到十二月聖誕訂單交付之後。這意味着，中國經濟變差，舊有的徵稅已經令中國吃不消，新的徵稅恐怕會打死中國而要美國花錢接管。其次是徵收這些消費品（特別是電子消費品）會令美國經濟萎縮一些，影響經濟增長而要令聯儲局繼續減息。
二、中美貿易談判進入膠著狀態，特朗普有點意思想啟動香港議程來開出新局，並且用香港民主人權的完美成果來掩蓋在中美貿易的僵持局面。昨晚，特朗普用推特說中共在香港邊境調兵、準備干預香港之後，今日中共拒絕美國兩艘軍艦停靠香港，怕美軍停泊之後可能提供少少義務醫療服務及大搞親善活動。中共怕美國干預怕得要死，一旦美國國會立法支持香港民主化，中共只能跟隨一起玩香港民主。
三、英國有議員提倡給予香港BNO持有人正式英國國民身份，開始發起議題保護英國僑民而干預香港，BNO給予國民待遇是可以的，只要限制居住及福利就可。昨日英國的外交及聯邦事務部派出領事團監護香港機場示威已經看到英國返回香港政治的苗頭。
四、國際社會群起保護香港這個無可取代的金融中心和國際活動基地，目前已經成了勢，美國越來越多議員發文支持香港民權鬥爭，聯合國也破例譴責香港警方。故此我們要定格在星期日的受害人身份，給國際社會做事。現在該轉為文宣及和平展覽，並且請求外國領事監護。請大家堅忍，千萬不要魯莽衝突，遇到襲擊就群體保護成員，之後走人，維持流水社運的精神。

大批市民昨晚於機場集結，導致多班航班取消，到晚上一名大陸人被懷疑大陸公安，以及一名《環球時報》記者，被包圍襲擊。八九學運領袖王丹今日Facebook 發帖回應事件，指中共「故技重施」，故意派人挑釁示威民眾，拍下被毆打的照片，並製造「香港人毆打中國人」的假新聞。他呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」...

警察官腔精選 可以活用嚟回覆藍屍質疑 避免泥漿摔角

實際情況同影片所見未必一樣

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。

現未能掌握足夠資料，有關人士願意提供資料會好樂意。

疑似示威者用嘅係疑似拳頭接觸疑似環球日報記者， 片段質素實在太差， 大家要搜習更多證據，先可以下判斷

無有關資訊喺手

自己並非「彈藥專家」不清楚催淚彈過期會否失效或對人體造成傷害。

使用催淚彈有既定程序及嚴格規管的指引，不會構成人身安全問題，

現階段仲係調查當中 唔係可妄下評論

我手頭上無呢啲資料 唔敢作實答你

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

做法不完美，但可接受，要改善

而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查

在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開

電光火石之間 前線人員難免要即刻做出啲非常決定

香港人沒學過抗爭 難免掌握不好

至於個別事件我需要返去做一個詳細嘅調查先可以答到你

確實時間就...我只可以答你盡快

這一種是仇視 是對立的心態 對香港完全沒有好處

暫時手頭無資料 你問番記者先知

source

港男大戰大陸妹 活學活用政府官腔

北京天安門集會邊個撚頭諗出黎㗎

G師兄既生死符包唔包埋

包 G子兄個post有好多素材

七月十四燒生死符
話是話，上次有位師兄弟燒生死符燒到有外耳炎，而家情況點呀？報聲平安好喎

禁制令原文

無召集下自發去機場，算唔算公眾活動？

會唔會轉燈收市?

港女無撚用，琴晚夜期沽左就
可惜無

計埋夜期既話今日支針長到
雖然成交唔係好大

閉咀, 是習風!

即係去黃色A果區就得
同埋唔入得紅色B果區
不過A咁細, 三幾十友就坐爆

岩岩睇完
個zone細到

燈已轉, Wow~
二萬四見

Rsi好攰

700 托左成日了

4點記招再整多棍

廢撚到 原來衝入去都無事仆街

無事，多謝。

聽力正常，仲屌到西

琴日夜期到而家來回千八點

唔希望再見到 溫家寶 李克強 胡撚涂 曾俊華 貪曾 李明逵 之類 既人再出現

同美期比, 得港女冇brake, cfu 搏反彈加持

【撐警紅衫男女 指罵瑪嘉烈醫院醫護】

【港台外抗議商台？🤔🤔】市民港台外抗議 譴責商台立場偏頗
on9無極限

1800點，食足就
相反地，反左手就左一巴右一巴

尋晚夜期夾死好多淡友

完美想反操作 1800點嘅話應該會破產，cfu 除外

仲要1日之內
神之操作

重有片睇

師父同船半年以上表示, 個人經常疲倦

生命作賭注, 留下了 ________________

骨場按穴

其實係咪有人背後搞鬼

你搞完旅客
佢搞醫護病人

定係生死符力量

有人因為睇見示威者太柒, 居然世上有人柒過自己, 忿忿不平
誓要做件比尋晚柒多十倍既事

我feel到真反彈

留意下, 紅T 入面個黑公仔好似係琴日先走出黎既大陸文宣圖
今日就有得著又會咁有效率

同建制派一樣見tree根癲一舊云就癲過佢最後到何妖lv
見有人出手搞旅客咁自己都要升級

印定 機場明顯係局黎

條友出院仲有花收

我自己估，可能中共有一派唔想結束，要同小學雞攬炒或迫佢分享某啲權力

唔好靠 feel，雖然大家跟 cfu，但睇市投資真係靠 feel 好危險

今日應收而唔收陰

機場單野連燒山都只係輕屌，真係估唔到

咁大家都有意識地play down件事既

做左就做, 唔好理佢, 唔討論就係最好

點會唔收陰？你睇期指？

唔出奇，逼對手犯錯從而增加自己權力，辦公室都有，更何況政府

開頭唔信
紅衫口音軍仲圍過電台...

好似圍錯左台
拎住屌商台既banner去圍堵港台既人

黑狗記者會

樓寶

好撚想入

理智不斷扯走我

明朝劍斬清朝官

叫霞姨唔好派飯盒俾佢哋

唔怕, 俞琤搵人行上幾步派

U.S. 2Y 1.638
U.S. 10Y 1.651

未倒掛，不過都好近。

今晚會唔會大插？

希望，我又沽左。

個倉扑暈自己算見四先再入

多谢一直支持劳工讨薪，多谢一直给何韵诗点赞，多谢一直支持维权律师，多谢一直支持天安门母亲，多谢一直为反送中发声，多谢一直支持香港反送中，多谢一直关注铜锣湾书店案，多谢一直支持双普选，多谢一直声讨六四屠杀，多谢一直拥护司法独立，你上次提供的关于新疆集中营的资料非常有价值，万分感谢！

同路人

同船，希望仲係師父對家

[突發] 灣仔有反記者示威

又係紅衫

唔當有高人背後轉移視線？

教你地, 低調
見到就沈判

忽發奇想，其實前晚香港人係咪打亂左侵侵既部署呢

本來貿易戰就係以穩住經濟做前題，然而前日和理非搞到AA cancel 哂d flights 之後，港期帶住美期插落去
會唔會就係因為意識到香港再搞機場會搞和美期，所以先延遲10% 關稅黎穩定番美股呢
亦因此，會唔會代表香港如果一搞到全球股市，美國都唔可以對支那太強硬？

係侵垃L圾

美國影子政府已經定左滅共國策
但呢一刻on9侵將佢選舉凌駕緊國策
華爾街d其實冇咩力影響美國國策既撚人又借機挑動

U.S. 2Y 1.642
U.S. 10Y 1.654

又窄左 得返12點子差距 岩岩仲有一陣得9點子差距
今晚可能黎料

題外話..都幾耐之前入左港女long put
收市前set左止賺(賺緊錢止蝕)
雖然係自己組合入面好細既部份
但市場而言算大額...結果大戶真係睇住黎做
收市前岩岩好掃到個位就落返去
搞到我衣家港股真正空倉

反正鬥慘, 不如去中聯辦請願, 求黑社會放過平民, 無人敢返屋企

即使國策係點，都仲要民眾支持
你太強硬搞支那而令佢本土經濟差左亦唔係任何政府可以擔當到既後果黎

今晚極可能2年期美債息終極倒掛10年期美債息
然後終極大沈判....外圍已經跌定
唔知侵條垃圾知道冇得打股市牌後會唔會死死氣打支那
賴9支那破7 轉移視線 踩多兩腳搏選前見底反彈
認真呢d歷史循環位打股市牌真係好on9

就係支那過去黑鬼嗰陣加強左滲透同結合華爾街班撚人
搞到成個經濟市場愈黎愈凱因斯主義
借低息QE玩投機不生產
民眾生活完全冇變好 扣除水份仲差左
貧富差距亦都擴大先會到今時今日全球開花
當中亦令共產主義抬頭
事實上大蕭條果陣搞過凱因斯主義最後引發戰爭
戰後已經比人屌到上天花版更稱為濫用扭曲型市場經濟學

美國國策係維持長期霸權 仲有就係反共
以世紀為單位
之前就係唔強硬比人搞到社會基礎面開始有事
衣家仲有機會以傳統意識形態差異一舉統一民眾滅支唔做
等到比人花式滲透晒隨時洗埋腦先做就死硬
亦都中晒支那拖延計策

衣家借個勢控制住咁爆一爆
好過係到打電話托市製造更大泡沫
亦都能夠擺脫之前既扭曲唔健康狀況
建立返一個正常經濟
未來先有更加長遠強既發展
愈遲爆只會爆得更難睇
引起更加危險的經濟崩塌左
到時先真真正正係任何政府都唔可以擔當到既後果黎

所以依家一係就搵到另一個星球然後侵略佢
一係就快撚D第三次世界大戰核彈洗地幾千年後restart the game

樓王之前分析過兩黨都撐香港
睇黎最撚鬼係侵

美國共和黨領袖Kevin McCarthy:我地見到你地舉美國旗，唱美國國歌！

同樓王同一個睇法
衣家最撚鬼明顯係侵

qq營收核撚突

樂觀睇，侵係世界仔，都一定係睇風向。佢為左選票真係咩都做得出，所以上下院都撐香港，佢就算唔肯都要就範。

依吓俾陳雲扑中咗舉美國旗而又真係有人出嚟講嘢，始料不及

侵始終係商家佬，只講利益最大化，唔同時勢做唔同嘅動作

講得啱!
今日唔還往後更艱難!
侵侵只係玩語言偽術圖鞏固自己嘅功績，俾佢做多五年ww3都有

差過預期

意料中事

美國共和黨領袖：繼續揮美國旗 美國與香港示威者同在

歸美有望?

騰訊(00700)公布上半年業績，期內收入1,742.86億元人民幣(下同)，按年增加18%，錄得股東應佔溢利513.46億元人民幣，按年增25%；每股盈利5.427元，不派中期息。

單計第2季，收入888.21億元，按年增加21%，錄得股東應佔溢利241.36億元，按年增加35%，惟按季減少11%。集團表示，收入增長主要受商業支付服務及其他金融科技服務、智能手機遊戲，以及其他數碼內容銷售所推動。

第2季微信及WeChat的合併每月活躍帳戶數目達11.33億，按年增長7%。QQ的智能終端每月活躍帳戶數目為7.07億，相比去年同期大致保持穩定。網絡遊戲收入總額則按年增長8%，至273億元，其中，智能手機遊戲收入按年增長26%，按季則增長5%，至222億元，受益於現有主要遊戲及最近推出遊戲的大受歡迎。
－－－－－－

付小哥做左香港英雄

班衝衝唯一叫做得啱嘅嘢?!

奸有奸輸

世界末日了，香港的奶粉邊個來買，香港的疫苗邊個來打，香港人末日了。

救港英雄

14億蝗全撚部剪撚曬，我會扯旗以待喎

[最新]
2年期美債息1.640
10年期美債息1.644
只差4點子

李小加：近期社會事件對巿場有影響，冀大眾能「好自為之」

以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社１４日專訊》近期政府修訂逃犯條例事件，引發社會出現多次示威及衝突。港交所（００３８８）買入 賣出 行政總裁李小加表示，港交所的三年戰略計劃已對未來發展作充分估計，並將會繼續推進。香港作為金融中心，連結內地及國際巿場，本港發生任何事情都會對巿場造成重大影響，但他強調，目前巿場交易一切正常，所有系統仍然安全穩定，整個巿場仍然有序。
他指，最近巿場出現波動，交易量亦略有萎縮，主要與其他國家的宏觀經濟有關，尤其是中美貿易戰及美國聯儲局減息，近期本地發生的事件，目前必然對巿場有影響，但暫未見到有實際影響。
他又指，香港發生的事件並非小事，對本港社會、經濟等有長遠影響，期望大眾能夠「好自為之」，最終能夠走出困境，並結束暴力，恢復理性。他認為，港人要思索自己想要及不想要什麼，又指暴力將港人的夢想帶遠，因此不讓暴力牽著走，就能朝著想要的事情走。（ｓｋ）

美市最終靠自己因素暴跌既話
條臭侵可能會變招

下次遊行可能成隊美國旗隊出咗黎

平手喇

屌你老咪閪，散上微搏會點呢

燒!
繼續用我燒

澳洲總理支持
美國共和黨主席支持
法國黃背心同樣都係
情況其實唔算太差

倒掛了

隨時搞到羅馬尼亞咁

冇G call, G 價急升

冇中餐重有多國菜式

再倒掛了

Dr. Ng呢條尻頭一定出來打飛機。

2年期美債息1.632
10年期美債息1.628
已倒掛

終於開花

美國開市可能閃崩

開頭以為係真

即刻諗起紅衛兵式閱兵，驚左一驚

做皇帝點會比卒仔高民望過自己

煬帝好和平，唔會嬲豬嘅

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

未做真係要考慮做

今次真係百萬護旗手準備了

話說 各位沈門手足
818銅鑼灣見

我真心膠左？

心要熱，頭腦要靈活

出面吹左雞
冷氣軍師出動

五星紅旗迎風飄揚～～
勝利歌聲多麼嘹亮～～

屌 網吧開左個微博ac放
大約半個鐘走
走嗰陣仲有
點知落街用清水電話再開已經冇左
號都封埋

呢位美帝議員提議對香港事務如下，用以制裁支共

條公安被支共當condom咁丟棄

不過未知真假

失敗左即割席 好合理

仲屌到西，最為緊要

連囝呢個戶口非常有可疑，請快速調查!!!

幫手推吓，呢個仆街非常有可疑

正常

我留意到呀

應該低級wartime rumor比對面on9睇既
綠色係自己講…

真假都有得做，依啲好玩

個倒掛彈出彈入，咪又係要跌

國泰航空：傳媒回應 (2019年8月14日)
2019年8月14日星期三 — 因應傳媒查詢，國泰航空證實根據相關聘用條款，已中止兩位機師的僱傭合約。

其中一位正涉及司法案件，另一位則涉及運作8月12日CX216航班時不當取用公司資訊。

國泰航空明確表示，我們就任何正進行的程序事宜，均不會發表任何意見。

我們重申，國泰航空遵從所有營運司法管轄區監管機構的規定和指引。

原來台灣姓柯果個真係奶共

聽日先真倒拉闊好唔好
我隻put輪收市前做野嗰陣比大戶狙擊止左賺

經濟通通訊社14日專訊》冠君產業信託（02778）公布，截至6月底止中期可分派收入為8.69億元，按年升7%，每基金單位分派0.1335元，按年升6.8%。

真係跪低
好失望

各位師兄弟做野啦

已push

post 相嗰個有位俾人入，冇計

但被告就 = 違反聘用條款，都幾苛刻

0.4點子呀

我都走咗隻恆熊，不過有 2382、700 put，應該 ok

當年 cx 97移交前都可以摵甩 union jack，今次又點會唔跪

已開定新post

沈陣營第二百五十一期 - Cash is King, Clam and Safe

肯定假

飛機師移民去邊喥都得啦，係咪告到暴動問題，就算坐佢呢啲唔會當係刑事，當政治迫害

都係為左唔好再搞姐

屌佢老母新post有條p牌on9仔話我係警犬，都白撚痴，唔屌佢都唔撚得

開咗

沈陣營第二百五十一期 - Cash is King, Clam and Safe

再下期，反正推得好快

咩名？又係完全封鎖咗

唔知係咪講得太多支共港共嘅問題，到肉得滯，搞到有5毛搵我，新post

邊個post,一齊屌佢

原來又係佢

一早block左

btw我琴晚講兩句都即刻俾人扣帽子話黑警

尋晚真係太亂，阿豬阿狗都混入去
原來有個阿叔趁亂咸豬手女示威者

出面呢家好多五毛同鬼
唔好咁上心

晨早完全封鎖咗

呢到多生面口就係開始變3毛目標

我見唔到野
唔通比我完全封鎖左？

又係武裝起義條撚屌?!

冇錯，已經完全封鎖咗

係咪要出敏感詞生成器對付？

yes

仆佢個街我睇到啦

唔係，應該係情報科班狗嚟

唔緊要，我尋晚到今朝都幾悲觀，但見到有對家助攻，同時美國嗰邊 firm 咗，成件事又真係各位師兄所講唔係咁差嘅

正如有師兄貼毛語錄所講，係應該容許犯錯嘅，依個其實亦係創新嘅源頭

同埋諗返轉頭佢咁樣搵人滲透，一樣可以玩暗黑兵法，以子之矛攻子之盾，係差在大家會唔會咁做

屌穿埋25000
師父啲淡倉大獲全勝

dax 期跌緊 2% 了，echo effect 後日都會續跌

咪住，師父唔係話要搏反彈，點解會有淡倉？

見到有班撚屌仲叫人唔好say sorry

形象工程都唔識做

cfu 係財經界孔明，唔搏反彈點樣食淡倉，今日期指咁樣飄上去全無阻力，就知係 cfu 佈下嘅空城計

無淡倉係手就唔係我哋師父啦

有5毛或者狗走嚟呢喥，即係有mon post喇，乜咁俾面圍爐post都mon

見到呢到既人神智清醒麻

師父識風險管理，琴晚夜期一定沽左黎對沖博反彈嘅好倉

一定係受師父聖名吸引嚟睇post
Mon post 嘅留個名嚟啦，唔洗怕羞
師父會好好照顧新入門弟子

夜市穿埋麵仔個底

港股家陣唔想再投資，主要係因為法治已死，生命財產冇保障，一個軍警地方，研究佢嘅股市係嘥鳩氣嘅，股市隨時可以走樣冇哂規則，總之方便政權高層cap水就得，投資嚟把撚，有嘅蝕得起蝕哂撚就，冇嘅唔買

一毛工時長，收入少，唔入嚟跟 cfu 學投資，點樣發達？

原來我記錯咗，師父真係好勁

佢周不時都有o的袋底牛熊

今日先login firsttrade個戶口熟習吓，好似冇手提電話app提供，得網頁

下星期會投錢入去，今個星期唔搞住

幾層樓揸手嘅退休樓王都唔識？

大撚膽，敢睇少師傅

咁撚悲觀，唔係掛

屌你老味我要走去做五毛同狗嘅話，我一早撼頭埋牆死撚咗佢算

我之前在沈門post嘅一張圖
屌你老母，我放假，見到某區有連儂牆，竟然有個一張圖
嚇我一跳
沈門圍爐post，真係有人睇

如果推論嘅話，今時今日可以亂砌生豬肉，狗對住全世界講一啲自己都唔信嘅嘢，咁乜都有可能

會有機會反彈上去嘅，3個月先加3000億，咪逢高減持，唔彈食住息先

點解搵唔到？叫乜名？

師父係咪被東網當condom？唔見師父去騰訊踩場live,連大敵出業績都冇片出

百份報最近屌狗，師父暗底撐狗，迫害

callnowyeah
要圍東網

琴日試左 唔work，應該係本地人

我同你講，騰訊一定大獲張gif

唔講香港住
講下台灣先
昨天機場支左輪、紅煤記者+公安，都幫撚左蔡英文
蔡英文唔出嚟抽水就蝕哂章

韓國瑜當晚睇電視，見到支左輪槍，唔知有無啪脷底丸？

師父唔撐狗佢哋先要驚，part佢咁耐都唔醒水

一群中國朋友募集75萬美元，明天15/8登香港四份報撐警

大撚膽，竟然用美元找數

想睇東方日報日日狙擊師父添

TVB愛回家，唔好攪我後面

愛之深，責之切。
班狗識撚分咩。

sorry！回錯左

會唔會係師兄弟print出黎印

想問下d張野係官方整出來？定係聞酸出品？

中共點會比你集會

美帝眾議員：忍夠了，是時候制裁張曉明

開名 zhang xiao ming
動真火？

我可能打咗2個t

港島警區更份聽日起 轉12小時制

12小時，咁警嫂點算呀

可能cap水手法唔定

官媒記者被毆後 解放軍發文：從深圳往香港只需10分鐘 指蝗蟲「在秋天會逐漸絕跡」

Clam vs calm

852郵報話佢比支共高層兜鎚窩面喎 上youtube 望吓

打錯

呢3個月，要密切留意下，真係要逢糕加菇

1001

999

DROP 1000